[光復黃埔] 黃埔有手足比便衣狗私了，瘋狂打頭，推爆佢

00:19 屌佢老未，制服左都仲要係咁打個頭
老豆搵仔呀
光復黃埔呀

推

便衣警定藍絲？無人幫？

屌 咩事

黃埔左膠累事 召喚師被捕

唔知關唔關事
未fc

睇左條片
究竟有幾多隻狗
完住分唔到邊個打邊個

一齊不推文啦，咪推你呢個分化post

推返事實啦

黃埔晚上有市民聚集，一度有人以雜物堵路，據現場市民拍攝的片段，相信有便衣警員在明安街制服最少三個人，後來防暴警察到場，清楚聽到有相信便衣女警指揮到場警員。

警方到場後，附近有市民不滿叫罵，一名男子多次被警方噴胡椒噴霧，之後男子被警員帶入封鎖線制服。

巴打好似兩單獨立事件黎
fc 清楚先

同一

你自己睇多啲先回

習以為常事情，因為已經冇嘢阻止到佢哋。

咁多人喺側邊睇戲都冇人出手救 人多衝埋去推開佢哋都好啦

便衣黎姐又冇證點分

白衫藍絲幫拖俾狗乸打發走

而所有人只要唔係企政府嗰邊，隱藏唔到身份一定俾狗秋算，邊有人敢就咁出手，蒙面法都係咁先立，等一般人幫手門檻高好多

習慣吧